聽日係全民黑衫日

著件黑衫都唔肯
仲話自己係黃？

推呀推呀

Pusg

幫推

827著黑衫
906九龍見

推

1

2

黑3333333333333

444444444444

555555555555555

推上熱門
唔好又話咩冇人提
屌你

推呀推呀
全世界同我著黑衫

Push

P牌仔幫你推一下

2個負評係咩事？

集結全連登仔女聽日著黑衫

push

827著黑衫

黑衫everyday

906九龍見

Pushhh

推上熱門

3隻低能仔留下負評

推一推

全城黑衣[black][/black]

著黑衫

努力推

作為一個廢青
推Po難我唔到
全民著黑衫

多謝手吹咁落力

手足

906 九龍見

827 著黑衫
906 九龍見

?

呀~~~ 死黑警

大力推！

推埋呢個上熱門

光復香港

香港人

聽日行動po上熱門

一息尚存

推
黑衫post全部上熱門

光

827 著黑衫

復

幫你推 不過唔認同你後面嗰句 有參與過抗爭嘅都係同路人

不嬲日撚日都著黑衫

(因為肥)

pish

推！！

Tui

終於上了熱門第3

咁多位手足辛苦晒

我真係好L鐘意著黑衫

黑衫！

推推推

本身已經日日都黑衫
希望聽日多啲人

香港警察 香港法治 笑話

通常都係得自己著

P牌推唔到

好彩聽日唔曬，著黑衫唔會辛苦

推唔到都推

黃絲：唔好呀，會送頭架

Pushhhhhhh

827著黑衫 906九龍見

827 着黑衫

pi

全街黑衫

一樣

[以防篡改歷史] 大家幫手將全部721個日D POST推返上黎, 林卓廷好撚大機會要上廷, 等D議員同律師容易D搵料

827 着黑衫
906 九龍見

Push!

推推

Help push

黑底都著

推推推推推！！！！

SOR, 我得黑衫著

827 黑衫日
指鹿為馬 啲畜生幾時死

日日黑

各自爬山

唔好再話咁遲先講，趕唔切著，提前咗一晚講啦
已經係毫無成本，唔該聽日！全！民！黑！衫！

pushhhhhhhh

我最撚鐘意就係著黑衫

著件黑衫啫 唔係好難掛？

又係啲無無謂謂嘢先多人做

ok

收到

聽日打大交
香港獨立 唯一出路
香港法治已死

黑衫黑褲黑底褲黑口罩

好撚on9

推 已經簡單過開Link㩒掣打字
咁都唔做同放棄有咩分別

我日日返工都黑衫

約定煲底相見

推上去

黑衫

Pish

721

日日都黑衫！！

手

好

聽日著黑衫

黑衫呀

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

p牌照推

全民黑衣直到光復為止！！！

我日日黑衫

日日都著緊

但要多啲人著

黑衫加黑褲

黑衫黎到，要填滿這香港

要share出去
連登推冇乜用

全民黑衫！

國際線有任 請每日推Post

黑黑黑黑黑色！

聽日件衫黑過黑警

有心無力

利申：西裝友

推推推推

推呀

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

OK

有人真係呢啲都做唔到，上年，我嗌佢遊行，佢話，好危險，算啦，的確，普遊行都危險過以前，嗌佢整文宣圖，佢話唔識，嗌佢幫手share，佢話自己朋友圈政治冷感，叫佢打Twitter線，佢話唔識用，叫佢投票，佢話冇登記選民，叫佢簽聯署，佢話驚資料外洩，叫佢參與全民戴口罩，佢話焗， 好啦咁我叫佢聽日著黑衫，佢話咁熱點著黑衫？我話，你有咩係得？跟住佢話：食撚屎啦分化撚， 知唔知咩叫各有各做兄弟爬山呀？ 我日日都內心咀咒緊習近平同埋林鄭月娥，我唔係為場運動做緊嘢咩？哦！鬥黄！你仆街啦！

好建議，方便編製裁員名單

著件衫都唔著？

鬼節 唔着黑衫

無黑衫 著深藍ok?

幾乎日日都黑衫，
聽日照著無問題

Yep

好耐冇推過post
Push

黑衫 黑褲 黑衫 黑褲 黑衫 黑褲 黑衫 黑褲 黑衫 黑褲 黑衫 黑褲

Reddit upvote ⬆️

聽日見

up

鬼洗撚著衫

推啊

推啊！！！！

推多下就瞓
希望唔會得自己黑衫

全民黑衫